(台測)紳士追殺令 猛火爆1-2

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一名英國毒梟試圖將他的大麻帝國賣給一名來自美國奧克拉荷馬州的億萬富豪

2.法蘭克莫西斯（Frank Moses；布魯斯·威利飾演）是一名自CIA退休的前特工，被CIA的分類為RED，即為已退休而極度危險的（Retired, Extremely Dangerous），他感到退休生活十分無趣沒有變化，唯一的樂趣是每月撕毀養老金支票藉故與養老金管理人莎拉羅斯（Sarah Ross；瑪莉·露易絲·派克飾演）在電話裡的談天說地時間，且法蘭克對莎拉在心中漸生情愫；一日法蘭克家中突然闖入了數名傭兵，想要將法蘭克滅口，法蘭克憑著過去的矯健身手將傭兵團擊退後，發現攻擊的背後有著巨大的陰謀存在；因此為了保護所愛的人，法蘭克決定召集過去的老戰友們，來對抗陰謀的幕後黑手並揭發真相……

3.出生入死、爾虞我詐的諜報世界裡，你要相信薑是老的辣！退而不休，寶刀未老的探員法蘭克（布魯斯威利 飾）憑著往昔經驗和過人能耐，將與他的昔日戰友再度出手，不但要拯救世界免於核子威脅，更要保全他們自己的老命...

8 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸 播完先再算諗播咩

裝左睇V台就唔會見左上果舊野